telegram 已經唔安全，請大家轉用signal

telegram 原來default唔加密，公海仲要加唔到密。
唔該大家有緊要野用signal。

連snowden都用signal，你話安唔安全？

但係要用太空卡reg個acct

工作小組希望香港市民留意以下幾個要點：

1）工作小組近日與不願具名的業界人士溝通後，確認 2020 年 4 月份版本的數位鑑證套裝軟件（包括 Cellebrite PA 及 UFED 等），能夠擷取部分 Android 及 iOS 裝置內，Telegram 的所有現存及已刪除對話內容。另外，業界人士亦確認 2019 年 12 月份版本的散列演算法軟件，已經能夠解開 Android 及 iOS 的 Telegram 客戶端密碼（亦稱 App passcode）。

2）工作小組與資訊安全工程師溝通後，未有發現任何高重要度的 CVE，同時亦未有發現通訊協定有即時的安全隱憂。工作小組認爲目前而言，Telegram 使用者之間的通訊依然安全。

3）工作小組與資訊安全工程師測試後，發現漏洞編號 CVE-2019-15514 依然能夠於部分 Telegram 使用者身上重現，即表示有部分香港市民與使用 Telegram 時候，未有選擇隱藏電話號碼。工作小組憂慮，按照目前香港的政治及社會局勢，這個功能漏洞會被不法分子利用，從而被揭露未曾公開的個人私隱資料(NIST CWE-200)。

4）工作小組亦提醒香港市民，有鑑於 Telegram 的資料庫已經能夠被鑑證軟件輕易破解，如果有需要交換敏感訊息，建議改爲使用 Signal。

Signal 下載地址：
Android //
iOS //

You are fake news
tg 所有msg 都有加密，secret chat 用更勁嘅加密方法，只有雙方可睇到

唔好quote 呢D 新聞網，假料

All Telegram messages are always securely encrypted. Messages in Secret Chats use client-client encryption, while Cloud Chats use client-server/server-client encryption and are stored encrypted in the Telegram Cloud (more here). This enables your cloud messages to be both secure and immediately accessible from any of your devices – even if you lose your device altogether.

tg delete 功能垃圾，呢個理由夠未
不過有好多其他app
signal/wickr/viber/dust/...........
大路app，就多人研究點去破解
tg 爆咗就一早嘅事

signal 都唔係好選擇
popo買個tool 破解到signal
要安全自己用數學加密會好好多

tg 先係大伏講真

一直吹到好安全 其實只係限住坊間

去到政府級別介入就同whatsapp無分別

你睇韓國n號房單野就知 全部會員資料政府都可以拎到

according to its claim, local storage of normal chat is not encrypted. It is a huge issue for protesters as police will seize their phone.

唔會有間公司話你知佢啲軟件有咩問題
無cyber security 專業知識唔好亂答

popo 有權截取通訊，所以通訊過程要有加密
local storage，cloud storage 一樣要有
點加密都好重要
用AES256 ? RSA 4096
除咗入app個passcode 之外，會唔會再用一啲user 唔知嘅key?
有好多嘢要諗

例如wickr 自稱有係delete 功能做加強
會用一啲方法去overwrite 啲memory
令delete 咗啲message 難啲recover
你又要諗下，唔識可以去一啲forum 問下
唔會有人倒自己米的

係一好多時間嘅情況下，protonmail (with pgp)係最好選擇之一

不過係用email 做媒介，會麻煩一啲

tg 仲要係用緊佢自己發明嘅加密法
要破解上嚟一定無AES 咁安全

師兄有無邊隻app好推介？